\section{Famille Streshniev \index[noms]{Streshniev, Lucas} / Volkonska \index[noms]{Volkonska, Anne}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2658_I2659}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Lucas Streshniev \index[noms]{Streshniev, Lucas}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1650}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Anne Volkonska \index[noms]{Volkonska, Anne}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Constantine Volkonski \index[noms]{Volkonski, Constantine} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2658_I2659.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Eudoxia Streshniev \index[noms]{Streshniev, Eudoxia} \textit{[1608 \footnote{.} - 1645 \footnote{.}]}.
\clearpage
